{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048475",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1082712?place[place_type]=GID&place[gid]=1082712&place[latitude]=33.4220130718&place[longitude]=126.2621428856&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 썸스테이"
    },
    "text": "SOME-STAYは済州島の西海岸に位置し、夕焼けを眺めながら美しい思い出を作ることができる場所です。 客室内には個人プールもあり、プライベートな空間を楽しむことができます。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数を超える場合は、ペンションに予めご連絡いただき、追加費用が発生することがあることをお知らせいたします。 最大人数を超過して入室が不可能な場合は払い戻しできません。 ペット連れの場合は、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 また、青少年の男女同室での宿泊と未成年者の予約及びご利用は制限され、これによる払い戻しは不可能です。 入室と退室時間を正確に遵守していただき、客室と周辺施設を利用する際には損害や毀損に注意してください。 直火方式の料理や個人的に用意した炊事道具は使用できず、客室内での喫煙は禁止されます。 娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 また、ペンション別に料金及び料金表が間違って反映されることがありますのでご注意ください。 スパやジェット施設を利用して疲れを癒し、愛する人とバーベキューを楽しめます。 周辺の観光地としては協在海水浴場、聖イシドル牧場、オソルロクティーミュージアム、翰林公園、郭支怪物海辺、金陵海水浴場などがあります。 チェックインは15:00からで、チェックアウトは11:00まで可能です。 Stay-302はメゾネットタイプ、スパ、オーシャンビューで、基準は2名で最大3名まで入室可能です。 Stay-201とStay-202はフルヴィラでオーシャンビューで、基準は2人で最大4人まで入室可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "SOME-STAYはどこに位置していますか？",
            "answer": "SOME-STAYは済州島の西海岸に位置しています。"
        },
        {
            "question": "SOME-STAYの客室内にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "SOME-STAYの客室内には個人プールがあります。"
        },
        {
            "question": "SOME-STAYのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "SOME-STAYのチェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "SOME-STAYの予約人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "SOME-STAYの予約人数を超える場合は、追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "SOME-STAYではペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "SOME-STAYではペットの宿泊をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "SOME-STAYでは未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "SOME-STAYでは青少年の男女同室での宿泊と未成年者の予約及びご利用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "SOME-STAYの客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "SOME-STAYでは客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "SOME-STAYではどのような行為は禁止されていますか？",
            "answer": "SOME-STAYでは娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "SOME-STAYの予約について注意すべきことはありますか？",
            "answer": "SOME-STAYのリアルタイム予約の際に二重予約が発生することがありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "SOME-STAYの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "SOME-STAYの周辺には協在海水浴場、聖イシドル牧場、オソルロクティーミュージアム、翰林公園、郭支怪物海辺、金陵海水浴場などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "Stay-302は何人まで入室可能ですか？",
            "answer": "Stay-302は基準は2名で最大3名まで入室可能です。"
        },
        {
            "question": "Stay-201とStay-202は何人まで入室可能ですか？",
            "answer": "Stay-201とStay-202は基準は2人で最大4人まで入室可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 568,
        "QA": 576
    }
}